櫻坂46暨日向坂46交流區第一百二十八回 #欅坂46へありがとう

櫻坂46（Sakurazaka46）(原名為欅坂46)是日本大型女子偶像團體，製作人為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。2020年10月14日起更名為櫻坂46，以新的團體名義進行活動。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、欅坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

櫻坂46

櫻坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

櫻坂46 1stシングル 「Nobody’s fault」12月9日予定発売!!!

欅坂46 ラストシングル 「誰がその鐘を鳴らすのか?」好評配信中!!!

日向坂46 1stアルバム『ひなたざか』9月23日 予定発売!!!

欅坂46 ベストアルバム「永遠より長い一瞬 ～あの頃、確かに存在した私たち～」好評発売中!!!

「欅共和国2019」DVD&Blu-ray 好評発売中!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画『僕たちの嘘と真実』好評上映中!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画『３年目のデビュー』好評上映中!!!

[center]
【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）櫻坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，櫻坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買櫻坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論櫻坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論櫻坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到櫻坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係？
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算？
對付戇鳩仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇鳩仔身上。

TEMPLATE:

五大訴求 缺一不可 死黑警同我死撚開 你無資格睇櫻同日向

LM

請大家多多支持櫻坂同小妹我

我係櫻狗呀屌
同時我都係欅狗呀屌

櫻坂46妳好，初次見面LM

櫻狗留名

4）那麼我要如何見到櫻坂46/日向坂46成員？
詳情請問林奠

我新入坑櫻坂
留個名
各位多多指教

欅狗留名

新入坑櫻坂

lm

櫻坂新飯LM

櫻坂古参LM

櫻狗（被逼）留名

今日開始大家都係櫻坂老屎忽了

NONONO

留名

有樣嘢好神奇 - 明明JST0000前而家Twitter個戶口啲內容都唔係咁(似係5年前有人貪得意注冊咗)，過咗12點後，欅嗰啲內容就轉哂過泥了

我係櫻狗呀屌

食屎啦屎花

櫻狗新入坑

同twitter傾咗掛？

Sony作為大財團點會1個ac都整唔掂

未有櫻坂己經推緊

一世欅飯暨櫻飯新入坑留名
要發光發亮呀

新飯LM

欅本身個個改咗名同個@咋

櫻狗 LM

Btw白色西裝制服真係好華麗好靚

櫻個公式照 望落其實好高貴

而家有1單, 是咪就可以上紅白

推一下 平仔兩套戲連住上

繼續屌snf

一晚限定 欅+櫻Crossover

最強新人？

0b官方相勁靚

第2套咩黎

今年日向都唔知有無得上

小林啲扭腰同小池企前排嗰陣都好妖孽

一定係唱返silent majority

karinnnn

個個好似高級經理

我淨係知佢做輪椅少女 個導演又係話未開拍已經想搵佢做女主角

唔知詩織會唔會開ig

又好似有印象
但唔多睇好

突然諗返起有啲貴族學院feel
諗翻起細細個睇過武藤彩末嗰group叫櫻花學院

專心讀書,應該唔會開public ig掛

屌我開頭睇錯第3行左2個大粒墨係平手

我都好鐘意小池嗰part

晌狗想做埋櫻欅狗是否正常
想助養小池友香大園同細屋

比起另一套好似無乜宣傳咁

小林可以組隊ponponmetal

正常啦 大家一家人，come on 加推吧

多謝TAKAHIRO先生一路為欅坂編舞

佢而家走曬樣

佢而家無咁肥喇

從來都係雙線發展

正常呀本是同根生
唔好再猶豫啦

唔知新舞係唔係佢排呢

貼個AV封面搞搞陣賀一賀改咗新名

睇個封面似唔似井上

吊你 一講…

TAKAHIRO都想做最後一次欅狗

臉型同髮型似

風格望落似係takahiro

我搵唔到pon套戲嘅poster 又唔記得名
有無大佬有save低？

櫻坂新飯留名

下個post唔該大佬加番櫻依部電影

係喎 叫さくら

星期六上NHK songs

三套都加返入template 啦？

TAKAHIRO老師

櫻坂首post留名

欅坂46へありがとう

原來有跳
唔知中間有無跳呢

我首推

片假名欅?

Takahiro老師真係當兩坂係自己個囡咁湊

大家好 小妹第一日做櫻坂fans 有咩要注意？

補多張

有咩鬧shit and flower就okay
同唔好太大期望咁就唔會失望

老師

咪就係個時講笑平仔坐開輪椅所以係咪有得做呢d角色

為左平仔睇左第一章望下
我就麻麻地，不過可能日本buy 呢d 動作片

櫻狗初來報到LM

0b世一

問題黎啦
究竟係櫸個官網望落cheap D
定係櫻個官網望落cheap D

補返張相先

櫻個網比欅個網靚

加推未

好靚好靚

補欅坂46 小林由依既最新打籃球劇照
呢套最早日本上

ching 欅字會不會寫？
我唔飯日向 所以唔洗理～
不過欅其實幾靚wor

想簡約有型嘛 無印style

真愛

呢個簡約風我都其實鍾意
但係始終都係第一日開 好多嘢都仲係好空白
BTW 欅個網係咪會收皮

欅

好想同晶寶瘋狂做橫移步

欅狗新po lm

⋯⋯

未有人單獨post呢張
唯有獨佔光b

種子花的風格

SnF又含柒

msg app想問下

google係咁send話subscription will be cancelled是否正常

但我已經㩒咗引繼

搵fans幫手找錯處咪得囉

其實係預左可能佢會留係度嘅準備

an機定ios
正常佢維護緊唔應該有嘢彈出嚟

成個data照搬

強行移籍

an 佢係Google play store嘅email嚟

點揾出黎

hono傷心.gif

你話呢

咁要問返an機手足ignore佢先 照計有引繼就冇死

應該係用番舊網個架構+database，純粹係重新設計過版面同加少少新分唇

你最尾個數字改下咪搵到囉

用同一個db,輕鬆

後面URL好似一樣

Btw音驚會唔會更新就入新二期

Snf IT狗: 改住少少野頂住先啦

櫻坂+新2期
又有新pool

改名再加櫻池
然而我無石

信用卡

櫻新二晌新三
禾まりもと

新團LM

唔好唔記得晌都有新三期

搞唔掂

似係啦
見大園po過一張相，件衫同一周年pool件衫差唔多樣

你都係打死我la

thx 其實都無咩嘅 最多咪重新課過

瞓覺前再問下shit
幾時改番159.6cm

屎煩

儲埋新年抽

後面係舉緊欅定日向

00

Snf:當住彩蛋先囉

係愛呀
Btw日向間唔中會提下欅
但係欅好少會提日向

睇番今日嘅誰鐘，友香係oh oh oh果度喊左出黎，口都震埋

混血手勢

太肥

辛苦佢了希望以後唔洗再推佢出黎道歉

今晚レコメン都有播W欅詩

好cute畫得

佢今日成場都係咁
睇到我都想喊

サリマカシー個blog

京子都更新左blog

新飯留名

你個名

SOL嗰AI

wa係咪福岡場同巨蛋唱k果位絲打呀？

日向阿潮同陽世喺blog度都講咗關於欅

見到一單個企位
shit係咪終於想推返小池做力捧小隊

櫻坂新飯留名～天光鈴
個menu掣喺右下角搵咗勁耐

諗住新po唔貼欅坂啲舊相，點知碌Twitter搵相嗰陣見到好多舊相，發現仲係好唔捨得

假絲

其到佢同天天上翻去真係好開心
但係估佢唔到一單可以仲cut人

潮寫咗好多

你試下mobile仲難揾

揾咗幾耐先見到member

光b

禾玲

又話唔做櫻狗
走啦

大佬好波

iOS msg 已經有更新

櫻坂msg係咪未出？

Search咗未見有

潮篇blog好感人好女仔

尾関都係
突登message多謝平假

個blog第一句就係w欅詩嘅歌詞
皆が欅, 皆がけやき

上面變咗天藍其他好似冇變到

天藍漸變紫 幾靚

欅狗都眼濕濕

京子用咗「太陽は見上げる人を選ばない」嚟做標題
有生之年真係想睇晌單獨唱或者晌櫻再次合唱呢首

呢個angle

6點先有

肥左dd 又點

新人留名 小光真係好撚正

NiziU 12月2號出道
櫻坂 12月9號出道
兩團都係under Sony

櫻坂唔係計今日咩

好似計出單曲

乜咁計架

所以欅咪8月21結成 4月6出道

真心愛欅嘅好女仔

首nobody's fault去到散場好似睇緊KKK入教儀式咁

坂道系最廢嘅隊長 除左賣慘咩都冇做過

光b唱歌把聲好正

新飯新po lm

尾関由欅寫初頭驚細個既member唔習慣東京生活已經睇得出佢其實好識關心其他人
係份人本身差咁d自信心, 不過欅共19同做左電台主持之後都有好轉

櫻忍十四人眾

一入場全部白色衫我覺得似唱聖詩

隊色係櫻白 冇計啦

新公式相愈睇愈似海軍/cabin crew

點廢都唔夠你老母生撚咗你件垃圾出黎咁撚廢

有半秒認為係白石麻衣

我係櫻狗

點解仲未完全封鎖佢

香港定日本時間？
想down埋先瞓

真.新飯lm

想問下依家fc係點 櫻坂官網好似唔見有

你同你老母執骨果陣有冇話佢知你仲睇緊班垃圾？

我愛欅坂呀屌
想推光有咩要注意

注意唔好比營運玩到佢變自閉

見到新歌有欅坂風格 個心情真係好矛盾

既然改名點解唔試吓其他風格
snf換湯唔換藥 點解要改名
唔改名咪可以唔洗封印欅啲歌 繼續跳欅啲歌
當然唔排除新團唔會封印欅歌嘅情況
但係唔封印 改名又係為咩

但其實自己心底又好想櫻坂可以承傳欅嘅風格
畢竟自己鐘意欅就係鐘意班咁型嘅mb
所以見到一單隻舞同歌真係好開心
最起碼唔係wow wow wow yeah yeah

依家改名已成事實 唯有咁同自己講
新團主色又係白色
白色可以染上任何顏色 可能綠色只係其中一種
未來可能會有唔同嘅顏色
或者櫻坂會有其他風格都唔定
改名可能創造了一個機會俾mb試唔同風格

我真係唔捨得欅但同時我係櫻狗

咁我覺得歌詞上其實都改咗冇咁主觀

新團其實有自己嘅風格 但可能受到自己不捨欅嘅心情影響而覺得新歌仲係完全同欅一樣

你咪又係繼續睇嘈咩呀
你都係個剩係死剩把口既傻仔
扮完反未姐
好悶呀

我同我老母幫你全家執緊骨個陣係望撚住你條垃圾嘅
做人做撚到你咁死撚咗佢都嫌條屍無養分

似咩 呢個角度影塊面好尖

我都認錯左第一下

係個髮型好似

啲傻閪真係
現實有幾撚失敗先會上網做假膠 專登盲反引人注目

對住呢啲又無用又討厭嘅假膠完全封鎖就得
啲低能仔係鍾意做啲弱智嘢搏人望多兩眼
我門口隻狗都吠得叻過佢

起身返工留名

Android已出 ios未見有

其實改完名行番類似以前路線ok啊
以前除左憤世嫉俗既歌之外啲unit曲都好多唔同風格
最驚佢地搞搞下同乃團重複左路線

其實如果計數量 欅啲輕鬆歌應該仲多過啲中二歌

難以置信有人未封嘎鳩條撚樣

你又岩
佢地啲中二歌浸透力太強

見到1st保留到欅嘅表演優點，其實好開心

歡樂的牽手回家

櫻新飯LM

佢老母生著啲咁嘅傻閪真係慘

app store已經有埋

佢呢下個feel真係好似啲大反派之後會攞槍出嚟掃射

功夫都出埋

寒冰掌，又推甩兩件

有冇人同我一樣覺得最尾 個鼓聲再起之後光仔慢慢升個三角形手勢上眼好型好電影感

因為睇親佢講嘢都有得笑

我覺

ching有番咁上下年紀wo

覺！型到爆！
(啲音樂好古惑狼(誤

咁寒冰掌都hit左好多年

成隻歌都好外揚 好有爆發性

我成日以為我個個年代先識

光明會
森田光明日會

名曲黎,點會唔識

一生◢欅坂飯
◢櫻坂新飯含淚LM

不忘初心，只求櫻坂個個健健康康
齊齊整整牽手進步就夠

唔剪啲有舞台效果嘅表演出嚟

我都係大個啲先聽返呢首歌

我係個個年代

欅第一單已經有
荷魯斯之眼

坂道系櫻坂會森田組若頭
森田ひかる

後面更惡

後面嗰幾個係元老級叔父

光仔真係好型
落樓梯拎起裙腳再FING開果下
同埋望住D STAFF偷笑果下
光仔禾大佬

孤狼變狂犬

想懶型又未轉mode
笑死

想問下msg係咪引繼完，等佢到期前3日禁繼續訂閱就得

大佬

好正真係
變左我櫻坂首推了

而家睇多次張圖&光仔個樣

光B心諗: 點答..我唔小心C左已經...

尋日見有張gif係土生望一望佢之後偷笑

同問
利申 an機

3日前佢會彈舊野出嚟問你續唔續

留名等最後首silent majority既純音樂

明白曬
感謝

終於肯認高咗

大粒反派⋯
諗起滅絕師太（喂喂喂

想申請入會

『#JJ 2020年12月号』10月23日（金）頃発売❢

お買い上げの方に「JJ専属坂道モデルクリアファイル｣３種（#樋口日奈 #高本彩花 #土生瑞穂）のうちいずれかをプレゼント🎁💗先着順なくなり次第終了❗

実施店舗はこちら👉

#乃木坂46 #日向坂46 #欅坂46 #櫻坂46
#TSUTAYA限定

【#欅坂46】【#櫻坂46】
1F欅坂46コーナーはまだまだ継続です💚櫻坂46の誕生を祝福しながらも欅坂46の楽曲、存在を忘れることなく発信し続けます‼️
ありがとう欅坂46💚
櫻坂46 26人に幸あれ‼️
1stシングルも最高に盛り上げていきましょー‼️‼️(寿)
#欅坂46へありがとう

即刻改做櫻坂

小池美波係我嘅！！

好開心櫻坂一單企咗個唔錯嘅位原9單又唔入選拔，新9單又企最邊鏡頭掃都唔掃下佢打定輸數櫻坂以2期為主個陣，就冇我池嘅事㗎啦，點知！

小池努力得到肯定
今次選拔人數係少，但人選都公道
希望落選既會覺得只要夠努力就會有機會入選

希望隻CW 係under唱
+新舊2期各1+森林組合+隻solo

1單咁樣total 6隻歌

真心，雖然選拔制係好殘酷，但再好似以前咁人人皆選拔，真係好易有惰性唔識唔願去進步
我愛櫻坂

好想Last Live出碟 不過online見哂街係咪冇乜可能

至少而家入選到個啲
係真係覺得夠資格入

好期待個mv會拍成點

種子花會唔會放置Under既人都係未知之數

森林組合有就好囉

希望今個星期欅櫻寫會有
或啫睇多次都好

有埋MV就可以知究竟呢團行咩風格，就咁睇尋日last live個段，真係歸類唔到
仙氣白色裙，真係幾靚

比你講一講好驚垃圾種子花咩都做得出

mv冇咁快掛...
12月9先出碟 應該11月中先開始慢慢公開

其實nobody’s fault唱晒之後個段純音樂
其實改編下用嚟做overture都幾夾

同埋我諗過snf可能隔1/2年就會係4月6號攪過欅坂con 呃番一筆

欅坂重生紀念

清明重陽con

under 一定係放置架喇，邊有咁多job
（會長可能仲有aeon爸爸/專屬model約既）
夠料出村外既，基本都入晒選拔啦
under 平時村內，摸手會，練舞努力啲啦
暫時選拔都公平既

其實之前啲村外job 9成都係呢班選拔做除咗泥膠 同啲個人攝影

其實無村外job嗰班有咩收入到底夠唔夠養自己

日版神功戲

呢兩日搵夠啦

46好似月薪制

佢地人工係月薪
就算之前放置緊都係有人工收

希望梨名下單入得返

有底薪，摸手同live有分成
窮未住宿舍，好似包3餐

感謝

由「全部都係我嘅錯」變做「不是誰的錯」
雖然啲舞都係咁強勁
但歌詞的確正面咗嘅

我覺得係成熟同有自信咗

底薪應該都唔多得去邊啦 女仔一個月咁多使費

但都養到個個肥肥白白

連石森都有錢包仔啦
仲要咁多人都係有錢女
真係唔洗擔心佢地唔夠錢用

本身屋企有錢

講到活動休止
俾哂藉口欅坂再臨

但係你攪我又一定睇
係驚到時啲原欅坂剩番幾多姐

至少都同我出埋last live DVD

佢地有無版稅分？

搵埋日向同櫻reunion

我都想佢出碟
出碟畫質應該會靚過online

online矇查查唔出碟真係嘥哂

第二日個camman好似未訓醒咁
唔識影

但第一日真係好神

仲有doc

前日避雷針濛加噴水最後乜都睇唔到

始終唔係企死係個台到走位太多
真係要準備得好好先得

所以好似影到camman 呢啲我覺得可以接受

同埋自己會覺得佢地係成crew一齊做緊野咁

第一日pan森林全境靚到

做過場effect我可以理解，但唔知唱嗰陣噴水做乜鳩又唔係欅共

打雷有雨水都好正常

玩埋arena真係好正

尋日砂塵都係，真係塵到咩都睇唔清
雖然知佢個effect遠影係好睇

但水多到睇唔清

仲要有幾次啲攝影機都阻住視線

But with you嘅避雷針都有水都冇太大問題 不過個場勁細

愈嚟愈鍾意土生

佢真係幾有作用，尋日出黎講野扮傻就令個氣氛變好咗

彩花有氣場

佢留番個C中間位俾人影C咪好
點知前面遮晒攪到成日影2邊

講咗n次都講
我覺得佢係日向最啱做model個個

其實真係唔明櫻坂個setting想點
之前欅eccentric/黑羊都係話唔想染色咁
仲要1st album 叫真っ白なものは汚したくなる
黑羊又話唔要同成群白羊一樣
然後新色就係白色
仲要因為可以染上任何顏色...
歌詞就無人錯(欅成日反大人,話自己錯)
好似每樣野都打緊自己面咁

幾時正式加推

宜家係叫櫻坂，唔係欅坂2nd

走出咗欅世界觀了，
同埋白色衫係白櫻，唔係指變晒白羊

我知呀
再出發可以開始過另一樣完全唔同既野
但佢係每一樣都對應欅之前講既野做相反既野

前日黑羊結尾
大佬啊 個團有新發展 新「希望」係好
將現實嘅嘢搬返入首歌 仲改埋原本個故事???

又無話唔鍾意
覺得幾有趣姐
個非實

都話文春繼續有野屈詩織

我覺得小林版既黑羊似平手交咗花畀佢之後既二周目
小林收咗平手既花變成黑羊，畀大家排斥
但最後理佐唔想睇到小林好似平手咁既結局
於是走向小林（小林得到救贖—>album cm講既「仲間」）

利申鳩估

死link？知衰收返？

Sor覆太快

黑羊係講保持自己特色，唔想人云亦云
櫻坂白色係代表未來無限可能
其實無得直接比較

同埋，啲歌詞都由被世界逼害毒撚，變成對未來有希望自信撚了
已經係第2個故事了

幫推櫻坂姐

比較好奇如果以後櫻啲歌太有希望感
純欅粉會唔會覺得反感

我都明你嘅諗法 不過我覺得歌詞呢啲嘢係啱用就攞去洗咁樣
呢首俾我嘅感覺係i'm out嘅可能後續?
好似睇透咗入返世同搵到自己嘅生存方識咁
誰が悪いわけじゃなく人はみな誰かを不幸せにしてる
残酷なくらい 他人事なんだ
都有類似歌詞

鳩噏屌細力啲

可能係一種救贖呢
連咁暗黑嘅欅都可以再出發

指定されたURLは存在しませんでした

不過都仲係好鍾意好型既欅

呢D濕鳩嘢仲要講幾多次

成篇野都係舊聞,無新料

是旦啦，文春追擊欅同櫻等於方向報追擊國泰一樣，大家唔洗咁上心

而家先見到衫領嗰兩粒係櫻花花瓣

其實欅D歌唔係一味灰

呢段講避雷針嘅詞，雖然係有2/3係negative, 但最後都變成positive

好似背面都有特別

我一向都覺欅坂啲歌

係講雖然周遭都有好多困難 但係最後都可以衝破

其實欅=消極，係啲人淨係聽表題曲姐
根本有啲unit歌甜到漏

調查
純粹支持好女仔
我就係多推

其實避雷針都好sweet

平手同志田

欅d表題曲邊消極 轉個角度睇直頭係暗黑版心靈雞湯喎

最灰應該係大人同i'm out嗰堆

睇完日向個特別節目
日向啲成員關係真係勁亂
幾期待以後可以好似乃咁搞軍團出unit曲

點都好俾乃團咁，至少俾一首under歌佢哋啦！

ug歌一定有嘅
始終ug都仲要幫手做握手女奴

同感 新歌歌詞感覺上更加似係講無論係自己與眾不同 定係人哋要你人云亦云 邊個都冇錯 你都係可以選擇做自己
利申：非日文巨 純睇歌詞漢字同埋表演之後嘅感覺

唔係黑羊咩

唔開心聽哩啲心靈雞湯慰藉下仲好
好似有人明白你咁
迫自己正面嘅話根本痴撚線

簡單嚟講我覺得新歌感覺
係我wfc 你哋諗咩

大園就係咁得到慰藉

我覺得唔算啦 臨尾都係企硬堅定立場
我仲記得黑羊導演話MV平手最後係戰士嘅眼神

黑羊其實同eccentric一樣最後都係決定做番自己

做得欅狗都係因為咁先得到拯救，但依然期待櫻坂

4單都係做番自己(Takahiro講過)

復活節會適合D 死後復活

諗起某d成日限定重組彈出彈入的組合

無人覺得新歌難聽填詞hea
就算唔同sm比
都比唔上欅其他表題曲
no no no真係

呢排都係AI填詞

no no no算係夾到個主題 有D意思
好過D wow wow wow同Yayaya

我都覺 起碼唔係跳開心舞同yeahyeah
光仔真係好型

仲要光一路唱一路搖手指好夾

希望肥秋過多排會正常返 唔好再yes wow no yeah

返森林先係

暫時睇肥秋仲算錫住櫻
不過肥秋咁多玩具
唔擔保以後歌詞質量會唔會再下降

以前讀書追48果陣
11-13年 d詞都好靚

之後果d睇返好口水歌 又無意思
想建構個故事image都無

同尋日個img真係好唔夾

去外國讀書都可以講被批鬥

光B跳一單個種妖艷好正

批鬥坂講到佢地每日練完歌跳完舞之後就係玩小圈子咁

對比乃嗰首246已經算好好
乃嗰首真係聽到勁尷尬

一邊小圈子一邊練

其實黑羊都有no no no no

想知櫻坂會唔會有劇開

批鬥劇

搵大和寫劇本

可能都有機會
不過我想睇SakuBingo!多啲如果有的話

一陣演技好又話有經驗

唔係話bingo係坂道 最悶番組咩

遲左開櫻talk好似miss咗啲msg

又係wor
咁諗法…
黑羊係：no no 全部都是我的錯
今次係：no no no
下次咪：no no no no
N次咪：no * N
肥秋牌AI越嚟越輕鬆

我個人幾鍾意bingo系列
欅個時第一,二季啲企劃都幾好睇

乃: wow wow wow
櫻: no no no
晌: yeah yeah yeah
搞掂

正解

一時間控制唔住
人生第一次買msg
就買咗karin 0b同大沼

都係三個姐
呢度有巴打買咗八個以上

之後會越訂越多

差唔多個個都想買

好少嘢啫會愈買愈多

0個櫻
>8 日向

睇返場live 守屋（老
開咪真係好明顯

你唔知佢地練舞都每人手拎一碌棍咩

給我打，把他往死裡打

Takahiro: 瘋了，全都瘋了

講緊世界愛? 有句歌詞把聲突然變尖咗嗰下嚇親

[節錄ig live]本田翼琴日講佢都有睇欅last live

佢都係欅坂成員wo

收到wind上村2枝

幾時又搵佢著番件櫻坂衫

好中意砂塵

岩岩訂完
大園大沼就知我收咗sendsg俾我

係咪第二條msg都係bot嚟

係 Google translate完法國係自作多情
然而我karin bbbot都唔bot我 QAQ

訂左土生
結果係同小池哂恩愛

我都想收non-AI msg

大沼b應該睇到你唔想睇

日向成日收

ios 要點樣訂閲message

換咗app，小池到而家都未搵我

講返新歌
忽然個feel覺得有d似濱崎步首my all
岩encore 拍手大家唱 但做單曲好似有d慢

大概係申請account 揀人 俾錢 綁定account

雙花呀潮同呀影四個已經大你成隊櫻

未開始荼毒我

可惜我無興趣

櫻就訂增本啦 夠曬多夠曬歡樂

小物MCささく

diuuu唔記得咗嗰個有趣的女人
依家狗沖先

平手個眼神係咪就係平時同隊友隻抽嗰時練返嚟

個個完pract就自動戰鬥格

さらり新人進場

其他新人卡可唔可以一齊進場

大園日日會有仲多數有埋call可以聽佢把正聲

大園大沼增本

佢仲早過我起身
社畜要訓到最後一刻

日本app store account同埋點卡

係咪用唔到信用卡

我嘅睇法係平手走咗之後，主要係由小林頂佢，變相佢係最無助最孤立嗰個。開頭個個都攬住阿小林

傳花嗰到，以前啲動作似係揼走佢，其他人執起再揼，玩弄黑羊珍而重之嘅花，但依家係射波咁，無人想擔起重仼，拎起朵花。小池嘅動作直頭係將花屹落友香到。最後係理佐執返畀佢亦拖佢隻手一齊行，而唔係舊嘅編舞方法，即頂小林嘅森田光拖佢隻手。

依到嘅黑羊白羊唔再係指意見對唔對立，而係指獨自同同伴嘅關係

個非實

我iOS買日本iTunes卡比

另一個tweet有講話搞緊新mb實裝

Ponpon同理佐都係

係，得黑羊係步入灰，七單就係open ending

懷念過千的鈴花

東野好似之前做吉本坂MC

0b好抵買

考慮下先
買完goods手緊

曲係普通出道歌嚟講有啲普通

講完就有

但係幾順耳幾好loop

果然與眾不同
第二條就係15分鐘記念日
又喂我又問我係唔係佢fans
梗係啦衰鬼

今日成個腦都係最後光仔帶隊行落黎個音樂同nonono, nobody fault

其實15分鐘紀念係咩黎訂咗幾個月冇收過

我今晚得閒就dup落電話慢慢loop

我覺得要加埋畫面先有氣勢

即係subscribe咗十五分鐘都要記念

本身黑羊由彼岸花變十字架就好明顯係兩個故事
之後駁落去櫻坂一單 同隻黑羊講唔係你既錯？

利:個非實

君のせいじゃない

無變啊琴日彼岸花同十字架都有

thanks ching
碌返最上發覺我都有收過

好有沉重的女人feel

音game黎緊出新mb
會唔會係櫻pool新二期+日向3個，儲定石

點會唔係

睇多次先
今日做到嘔

隻舞兩個都有，只係有時上節目得半首就減咗

好想睇コンセントレーション個mv
又係收埋左冇得睇
沉日睇完就狂loop呢首

Same

呢首歌好好聽

佢個大頭奸笑樣依家刻左係我個腦度

決定反小種花一日了

睇返3週真係
不過隻舞幫首歌改左結局

呢張攞黎做wallpaper 真係好正

佢仲有msg出?

有

堅定執行反種花的政治路線，是櫻狗社會主義初級階段不斷變化的內在邏輯要求，是櫻坂和櫻狗的生命線、櫻狗的幸福線，必須堅決捍衛、堅定執行。

打倒種花為櫻狗的首要任務。

最高行動綱領

黑羊無論長定短版都改左好多次，老師真係好好，好偉大

不過黑羊其實由MV 版開始，又未去到灰到盡
平仔最後悲痛大叫蹲低再望前個傷感眼神，係好對應尾個句歌詞
就算同世界格格不入，再難過我都會頂住既感覺
即係唔係望前準備去跳樓死咁，個歌開頭唔等於結尾個結局

好認同真係暗黑心靈雞湯重限循環之後係可以慰撫心靈

今日先有記者出文暗屌文春成日搵欅嚟講

有名同冇名

有時真係會懷疑小池同土生夾埋
兩個互貼

但我唔明點解shit咁耐都無人捉鬼
其實擺明真係似有個負責欅既低級職員固定爆野俾文春

咁多年，總有小部份資料係真，比如栗子去邊遊學

其實呢d 都夠炒社員洩密⋯⋯

有新聞價值咪報
唔大紅大紫既佢都唔搞架啦

咁扑嘢嗰單會唔會係個篤灰鬼睇唔順眼個同事好耐

依個好正

佢地雙箭咀你唔係唔知丫話？

一早已經股價急升

欅狗一世平安

知還知
但會有種佢地真係拍緊拖既錯覺

咁佢又冇錯至少佢而家瓣瓣都掂

玲玲唔笑果個樣都好似ceo

小池+友香+土生萬年3角

漏咗美愉

係

我願意做佢秘書

低位大手買入memo

我就諗正常八婆雜誌無理由無啦啦寫一個團既幕後人員拎個架團車扑野咁當故出街

呢個應該係個個供料者講都唔奇，當然前題係講呢個故係真先

但欅個件乜知情人士個感覺又好似好低級，乜都道聽途說，d 料成日都唔岩要文春自己亂吹腦補，同用返文春既指定角色黎砌故

利申：主觀亂估，但對栗子個單中左都幾驚訝

越嚟越靚

無良心既正常操作

又加推

抵啦

團內拍拖唔使畢業

concentration 小池真係跳得幾好

根本就係應啲花生友要求
盲既都睇得出係作
就係啱haters口味咋嘛
仲搞到啲mb諗係咪關欅曲事
今日欅要改名轉風格，文春應記一功

一路有訂開みいちゃん，開始考慮係咪要訂埋土生了

控制唔到
有錢實全都要
可惜我無

天天都係！

concentration 小池真係跳得很好

最衰係直播起晒格好想睇高清版

記得Keya house呢兩隻野極sweet

zaiko睇成程好清喎

明明咁感人，硬係要柒
多人走到連shit都唔記得有邊個走咗

仲有外景果集

第一場靚到傻

呢首個風格好啱佢

cp9

無可能會唔記得掛⋯⋯
覺得似營運特登唔落⋯⋯
雖然唔知點解

種子花真係點錯都唔出奇

concentration 小池真係跳得好好

佢琴日表演果陣笑得好靚

連雞雞都喺度
栗子真係似漏咗

櫻坂0期生

讀對白個到嚇親...

入教未

好黑啊

日月神教首席教徒

以後唱呢隻最後都要等佢地擺成半分鐘pose

係唔係喺7仔買gift card入日本app store ac就得啦

唯有睇衫

你要買日本 gift card先得
所以我去親日本都買定幾萬yen

no!no!no!
要買日版的喔 唔好心急買錯

其實去佢ig到佢貼咗本書 有頁寫住lost and find list

硬係覺得有啲野咁

申請張信用卡咪得

香港好似得aeon 張jcb先得

係唔係要用日本卡？
利伸IOS

唔該大佬

唔係啊 我照用中銀卡

日本app store用到的卡就可以

應該fc 先得

msg 續期應該係睇你個 apple id 個張卡
個張用中銀都得

差d係樓下7仔買左 去Carousell睇下有冇先

從來無訂過
今日第一次用日本google play download跟住用香港張中銀卡俾咗@@

信和啦清

an係受香港卡

用an機比一次錢再轉返去iphone
每個月會自動續

karin b終於po野
仲要係片
有無方法可以save or download落嚟

我之前去啲game舖都有得買實體卡

唔驚俾人呃 上網可以就咁買條key(number)

係囉 我之前明明都睇過日本Apple ac唔填得國外銀行卡

ios煩好多

睇返last live不協和音
比僕は嫌だ幾次嚇親

不過真係好佩服佢地應該練同埋同啲staff 夾咗好耐

呢隻好明顯完成度高好多
冇咩甩漏

好震撼

只要有JCB卡

最後的僕は嫌だ

純而歌論其實我一向都唔覺不協和音 好好聽

但係睇埋表演真係好震撼

櫻坂一定唔會繼續呢種風格

不了
費事申請咗係咁課金落其他app game到

對mb身體都唔好

所以nobodys fault其實易跳咗

乃＋晌 合體

少咗人冇咁多瘋狂走位

係得中線前後郁

我aeon張jcb反而唔得

我都係用呢張,一直都可以

咁神奇仲諗住jcb日元平啲，但我唔得，最後用咗其他香港卡

香港啲jcb

本書好玄

我都麻麻地電音
所以一定要配埋表演咁睇

你有買

好qq 有冇高清原圖

好似唔係好清添

我睇到呢張相個時諗起佢個個日日send 企鵝俾佢既爸爸

栗子係咪有咩暗示

twitter圖黎
留番啲錢買goods啦梗係

出返個soundtrack就正

話時話轉咗做櫻之後係咪大家都係一期生？
變做同輩

講就咁講
比著你係二期都唔夠薑啦

二期依加係多數派

但呢樣野有日向做案例，都知唔會

指頭好難對準

天天就醒 慢慢嚟 唔急

我都係 前日加琴日喊太多 今日隻眼好痛...
心情好矛盾 見到櫻即刻出新歌好開心 見到選拔成員都跳得好開心
但諗起欅真係好唔捨得 由平手走到滅團 好似真係要同欅永別咁

ponpon

而家聽親世愛都好sad
最中意嗰陣時嘅大家

保乃一開波隻就起晒鋼 之後仲chok咗下 係理佐遮住咗

對比之下夏鈴好似慢鏡咁

佢都有微調，最準係天

有無人唔望手都做到

habu同會長都有雜誌上 仲要係表紙

櫻出第一個Blog嘅係上村

呢張相影到好有胭脂扣嘅感覺

hono未開波啲手指已經鋼化咗

個打扮似嗰個Feel

我第一眼睇錯做歐陽娜娜

都係運桔嗰個攝影師 其實佢係咪偏好中國風

我睇左你打歐打娜娜

法國呢個天才又幾QQ

蜷川実花好出名攝影師㗎
最出名好似係影D好色彩豐富ge花

係咪跟五十音排 聽日到尾關出

我對佢嘅印象係幫隔隔離團拍嗰個好花好靚嘅mv

禾まりもと當然QQ

但佢係傻的

odanana

更衣室

日向阿潮：而家獨立咗大家都係一期生啦
櫻坂一期生：改名啫，你地班二期唔係覺得而家同我地平起平座嘛

文春又可以FF作文

舞黎講真係二單最正
如果下單繼續係CRE8BOY編舞就好

最鍾意二單開頭果段

覺得CRE8BOY嘅編舞適合晌多啲 當然間唔中有一單or 一首cw曲係TAKAHIRO先生編舞就更好

Takahiro 好Q

Doremi啲舞編得好，member跳起嚟都好開心，眼神有對望，每次個種歡樂氣氛就好似久美咁講，只要佢哋喺舞台上樂在其中，觀眾係會感受得到。
MV條小坂花道同拖手仔個段又係好鐘意，日向聖誕著哂聖誕老人衫跳，炒熱氣氛超掂。

櫻坂要叫日向坂前輩
坂道屎上最大的逆襲

好奇其實個Fa去咗邊

真係幾正
一個笑得甜
一個細細粒
一個好似少少sexy

Fa俾人抆走咗

隻歌係講兩個人中間隔咗條班馬線咁
單戀嘅人想行過去，但keyboard上面偏偏黑白相間去到fa就多咗個白，抆走fa，個人終於行過去表白到

第一個就已經FBI

不過真係唔好著短裙
光對腳睇落有啲粗

#日向坂46 × #光文社文庫
日向坂46メンバーが光文社文庫のカバーを飾る、
「#日向坂文庫2021冬」フェア開催決定❄️

このアカウントから最新情報をお届けします❣️
ぜひフォローしてください🥰

詳しくは公式サイトでチェック 👉

#齊藤京子 #加藤史帆 #小坂菜緒 #金村美玖

日本妹校服點能夠唔係短

井上係少數carry得到誰鐘件衫嘅人

一期生淨番咁少人

而家係2期ge時代

井上真正,希望佢可以入下次選拔
我覺得佢應該差少少入到,15-16左右
如果可以比個UNDER C佢儲下經驗就好

明明成首歌好多Fa音

希望之後幾單可以多少少輪換／加多少少位
比其他人都入下選拔

無錯 fa仲係到

日向新stamp

廢物利用

另一個角度睇係幾感動嘅

咁多年都仲keep住

個倉有咩都拎晒出黎
可惜唔會有機會聽呢首，以前都好鍾意

部車仔好好笑

欅木製好正

松田jojo stand?

尋日再睇多次呢段
淚水都係忍唔住

希望之後有一首歌真正屬於二期就好

2期unit

咁多段嫁女片黎講，喱段最催淚
唔係話其他回憶唔感人，而係睇到二期既牽絆
一開始圍圈拖手互相鼓勵
之後轉身，由小光開始拖返手
（第二次拖手應該無夾過，武元同松田都打左突）
跟住成班一齊拖住手眼濕濕

又要講多次，
dllm s&f 晒左成班好女仔兩年

啱啱補番keyaki house
我新飯無耐 補檔唔多
但keyaki house真係睇到
其實團內氣氛係好
同埋未睇過平手笑咁多 好純真
成班係pool到跳不協音係好surprised
果然往事都係美好

唔知今日日向live有無發表呢

只係大多數成員都比較內向慢熱，但大眾都誤解佢地

Re:mind 或者Dasada出續集就好

DASADA機會都有
re:mind真係有今生無來世

希望影山/ひよたん/新三期都會出場

影山都有係msg度講dasada live
應該都有份?

re:mind 2可以搵2,3期主演就正

仲有まりぃ都有講有rehearsal

希望唔好好似上次online live 出咁少

有live有catwalk有朗讀劇
點都有份掛

新飯補番同live住睇嘅感受應該好唔同
而家補番一定好sad

8單黑羊雖然係好虐心 但好在特典有keyaki house平衡返
記得新鮮嗰陣睇到好感動
睇到欅嘅羈絆 平手燦爛嘅笑容 覺得未來一定會更好

點會估到嗰日合宿就係欅坂最後齊齊整整嘅幸福時刻

之後有櫻坂,無事既

搵次Ching唔好燈得唔得呀屌你

除左股票,我從來都唔燈

諗返當時Neru係咁影相留念 唔知係唔係已經決定左走

梨加長澤同ねる坐埋一邊傾心事

而家泥膠兩個fd子走哂 得返自己一個 之後開始摺上加摺

我都覺

好撚掛住菅井友香

尋人啟事
大園好似潛咗水兩日了

今日無時間睇dasada live
惟有等report

啲人都話驚明明平時日日講早晨

可能係完左live要休息一下

見你地講到好吸引尋晚訂左，但發現0 msg以為個app壞左

+1

我啱啱開始留意欅嗰陣，第一個最吸引到我視線嘅member就係友香

大園上水啦

一講就有

嗰日佢喊得仲勁過二期應該好傷心吓

加埋得佢新二期入選 都大壓力

想燈埋我保乃同梨名上水

晶寶今日有返硬膠式おはよう錄音

快

友香d表情好正

又要抽,我破左產

我都係

已經抽曬啲石啦

無錢啦唉...
乾塘得好緊要

karin

1週年已經射曬啲石
買goods又榨乾左..已經跟唔到啦

個人認為重課音驚 不如去見真人好過

佢一出番msg
twitter 即刻有人講

#reitalk

瘋狂F5 twitter
好想睇dasada啊

I’m ready

仲有一分鐘

bgm係ナゼ

個off vocal好正

唔知今日會搵人代好花定直接兩個人跳

仲未有

可能影山/新三期代

屌你我三單off vocal呢
直接飛左去四單

音驚新卡唔係相 係片嚟
好似仲有新簽名畫面& member message

低機率啦 欅啲unit都係死都唔搵人代

玩到咁先進

ナゼー ナゼー 好花唔見左

突然出場
好花: 待たせたな

晌狗埋位未

晌狗未返到屋企

春日代跳

鈴花msg我話唔睇會後悔

未返到屋企

仲諗住會好似欅咁有啲相睇下

已經冇人出黎sell goods

會長啲相係咪p瘦咗先po

晌狗拎咗兩日annual leave

有不可抗力

都行runway就唔駛sell啦

一面掛機上zoom 一面睇live

喂吸引wo

黎啦

開波了，miho把聲好好聽

終於見返我佐田ゆりあ

佐田ゆりあ真係好可愛

我仲以為朗讀劇係企喺度讀劇本

○や

過一關，差Hono

好想再睇日向拍戲

法國保乃好耐無上水

我想睇櫻坂有劇

Miku

美玖手都震埋

柒到

催淚彈

京子惡到呢

咩事啊

manafi

真係manafi

片假名日向

以前誰殺了德山大五郎其實幾好睇
但残酷な観客達我睇左2集追唔到落去

日向都係靠舞台劇同Dasada
先拉近咗一二期嘅距離

最好睇一定係re:mind

ゆりあ係沙織面前自爆搞surprise farewell party

yuria

德山個尾麻麻
殘客鳩黎

無字幕簡直係聽解地獄

練日文

呢樣係

好記得個陣影視台有人講呢套戲
佢地完全唔知呢套係偶像劇

睇完就加推影山

長曲髮愛萌

殘客都唔知個編劇諗緊咩

不過德山係令欅一期團結ge關鍵

佢地話一齊拍完戲熟咗好多

仲有memi

molamola

劇本個厚度應該仲有10分鐘

都係2日

re:mind好多演技爆發位
但dasada個個性格相反咁都好正

發惡史帆都係好傻

教人做model

otake

彩花個角色變膠咗

愛萌旁白
我不行了

おたけ嘅演技

係wor
兩日last live好似過咗好耐咁

德山淨係睇梨加演技大爆發都值回時間

個陣睇左12集先發爆,中途悶到呢

變左gal

聽左陣 都算易嘅啲對白

好搞笑

add she is back !

自己幫手自己個驚喜party

個個都日文巨

如果呢次拍返一集就好

以後仲要扮好surprise

史帆係咪驚個catwalk搞得唔好所以叫咗高本嚟

美穗企喺個電話後面好好笑

我都想哈咕哈咕

聽唔明9成都照睇

冇咗好花嘅FACTORY

無好花嘅factory

factory差咁個

好花有信

好花

好花去咗Hollywood拍戲

禾好花

好花voice msg

有好花把聲聽下都好

yuria又柒多次

又自爆啦

搞寸個party

又自爆

Miku好緊張
語速好快

ゆりあ正常發揮

みーぱん

真係有眼淚出

美玲

好花msg嗰陣已經眼紅紅

都道府縣組真係眼神都有戲

好戲

哈咕哈咕

比返個感動氣氛我

ゆりあ你比翻d感動我呀

ダサダサ ダサダ

係咪算係解釋咗高本點解會係劇尾出現

Runway time

應該係 補返個故仔

咁快轉場

講左咩啊

愛萌嗰套真係唔識欣賞

愛萌老師好誘惑

愛萌

Miku好正

d帽唔係好識欣賞

Captain好型

leader好型

菜緒型到落地核

Nao bb

除左兩個佐々木之外都唔係好識欣賞

納豆pose

愛萌今日隻衫差少少

做錯方向

都係牙彩似番個Model

佢同captain都不得了

身形比例贏曬

幫miho搞farewell party ，跟住史帆叫咗高本嚟撐場? 咁上下掛 有錯請講

w佐佐木

24歲之高校生

みーぱん啲日文

一般飛無份睇

必見

音驚派左2500石

10連中推收工 劇本已經寫好

Overture

HINATAZAKA

Hinatazaka！ 46！

HINATAZAKA46

日向特色行住跳

球場式走位

開咪唱

好清

有得表演新歌就好喇

久美今日做咩咁lag機

想睇my fans

今日全隊人都個腦裝太多嘢

青春之馬最好睇都係nao hiyotan part雙人舞同nao 最後嗰part單人

而家先睇到影山都喺度

美玲支咪特別大聲

影山頂井口個位?

kyunです

Doremi~~~~~

ドレミドレミドレミ

Doremi 聽歌嗰陣覺得一般但係睇live又覺得唔差

鈴花出曬汗

畫質好唔掂

睇咗兩日欅都無呢個問題

三位後備球員可以上陣未

出左嚟啦

仲以為得我係咁

仲以為會揀個三期代好花或者井口位

史帆 美玲 京子?

KAWADA

新歌

無嘢了 自膠 啱啱見史帆同京子向後走咗

呢首真係好昭和感

日向好似唔興代位 多數重新排位

馬尾まりもと

禾未来虹

my fans

My fans

my fans正

如果呢首可以畀takahiro腥些編會唔會....

鈴花hey得好大聲

原來rap有咁多人唱

Reisponse
學咗個新英文字

22人跳高

跳高2020

咁樣落正到...

竟然係跳高

仲要係久美史帆雙C呀屌

きくとしForever

未来虹真係好大份

呀影你又顔藝

キツネ！！！！！！

キツネ

My fans > 跳高 > キツネ呢個combo真係不得了
後面係咪no war

no war 2020新3期又出返黎
而家走左

嚇親

コンコンコンコンコン

跳死人咩

後半戦。。。
有排都未完jeng

なおみく

アザトカワイイ

好想睇

今日真係攰死佢地啦

Joyful love

Joyful Love

即刻last

燈光代替penlight彩虹

燈到

但係久美d last成日靠嚇

應該會有encore唱約束の卵掛

實有

等發表

慣例encore no war 約蛋

mo了

你班仆街要個樣燈個樣

燈到冇咗添

有後遺症 想等特典

Miho美玲兩個對戲對到劇本都扔埋嗰幕真係值得回味

咁都燈到無左

Sor9

美玲又あたち

search過都無

話說日向啲舞今次又加埋藝人嘅ネタ

跳高嗰段加咗ジャングルポケット嘅新ネタ(如果冇認錯的話

1:01開始

仲以為春日舞已經係極限

食返カラダweek個ネタ
真係估唔撚到

我仲以為做咩改左舞

我估久美諗出嚟

搞笑藝人通

成團都係搞笑藝人

成班燈神

我星期六會去買愛華頓中咗就知邊個係燈神

ps:我冇睇錯 今個星期對利記

bilibili有生肉,頂住先

有achieve配信 賣飛賣到18號

唔講都唔知

頭先miku打電話嚟提我

無開到notification,一堆未睇

利市打吡

音game派石

愈黎愈想訂天天msg ，但我知佢係最少更果個

17號先有得睇返

我之前訂禾栗咪又係咁訂

我都想訂
其實如果佢有夏鈴個數我都會訂 但係佢好似仲少過泥膠

1個月有無10個?

都係嗰句啦 推嘅咪訂囉
¥300個月 食少半餐啫

欅狗FF太多 跳ガラスを割れ嗰個唔係Takahiro

但友香話有兩首共演？唔知邊兩首呢

係
不過有心又負擔得起就無謂睇b站啦
支持好女仔 你我有負

買左album,下年又有mini live睇
爽

訂一個就半餐 一個唔覺意訂多左就好多餐
真係會訂上癮

大沼張畫有啲恐怖

屌又錯字

上個月好似得11個
不過我諗應該會訂埋

友香應該係指takahiro隊crew同佢地有兩首共演